{
    "data": [
        {
            "id": 7809697,
            "created_at": "2025-10-11 18:53:09",
            "title": "P\u0142e\u0107 i Seksualno\u015b\u0107, nowy kierunek na Uniwersytecie Warszawskim",
            "slug": "plec-i-seksualnosc-nowy-kierunek-na-uniwersytecie-warszawskim",
            "description": "Buahaha. Gospodarka EU szoruje. Dzietno\u015b\u0107 bia\u0142ych nie istnieje, a bal odklejenc\u00f3w trwa w najlepsze.",
            "source": {
                "label": "gender.idub.uw.edu.pl",
                "url": "https://gender.idub.uw.edu.pl/ps/",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809697
            },
            "author": {
                "username": "dwaplusdwatocztery",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 729,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-11 23:37:25",
            "votes": {
                "up": 71,
                "down": 5,
                "count": 66
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 19
            },
            "tags": [
                "lewactwo",
                "uniaeuropejska",
                "gospodarka",
                "babynawojnie"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "VPq197R6zlBmJXW3Q5OZwGNQbk6PjekALav04rdpYDxyNEg8b2",
                    "label": "BANER_konferencja_PL2-1200x300",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ea0fa93a4d0d93ced98b393a2559485405e7653517e8dae54474f4266e303e7c.png",
                    "size": 148022,
                    "width": 1200,
                    "height": 300
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809355,
            "created_at": "2025-10-11 11:20:37",
            "title": "Sztuczna inteligencja zda\u0142a egzamin medyczny bez szkolenia",
            "slug": "sztuczna-inteligencja-zdala-egzamin-medyczny-bez-szkolenia",
            "description": "Modele sztucznej inteligencji, kt\u00f3re wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142y ze sob\u0105 podczas test\u00f3w, osi\u0105gn\u0119\u0142y skuteczno\u015b\u0107 odpowiedzi na poziomie",
            "source": {
                "label": "pulshr.pl",
                "url": "https://www.pulshr.pl/edukacja/sztuczna-inteligencja-zdala-egzamin-medyczny-bez-szkolenia,114724.html",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809355
            },
            "author": {
                "username": "homofobodaktyl_",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1072,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-11 22:58:12",
            "votes": {
                "up": 129,
                "down": 18,
                "count": 111
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 58
            },
            "tags": [
                "polska",
                "medycyna",
                "ekonomia",
                "sztucznainteligencja"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "OZkDY51gMwAzRml6N28x4KXdRg7BKpnQ7WXBbVEPd30aeyqLrv",
                    "label": "130391_1920",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3e7bd86c8a38e4c04ec7558b0af5ea6e96dc7d8c8f5e4ed800c8c586a3293fba.jpg",
                    "size": 366599,
                    "width": 1920,
                    "height": 1011
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809877,
            "created_at": "2025-10-11 21:19:31",
            "title": "Nie \u017cyje Diane Keaton",
            "slug": "nie-zyje-diane-keaton",
            "description": "Ameryka\u0144ska aktorka Diane Keaton, znana m.in. z r\u00f3l w filmach Ojciec panny m\u0142odej oraz Zmowa pierwszych \u017con, zmar\u0142a w wieku 79 lat poinformowa\u0142 w sobot\u0119 magazyn \"People\"",
            "source": {
                "label": "rmf24.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ybWYyNC5wbFwvZmFrdHlcL3N3aWF0XC9uZXdzLW5pZS16eWplLWRpYW5lLWtlYXRvbi1nd2lhemRhLWhvbGx5d29vZC1taWFsYS03OS1sYXQlMkNuSWQlMkM4MDMwNDQ5IiwibGlua191cmwiOiJodHRwczpcL1wvd3lrb3AucGxcL2xpbmtcLzc4MDk4NzdcL25pZS16eWplLWRpYW5lLWtlYXRvbiIsImxpbmtfZGF0ZSI6IjIwMjUtMTAtMTEifQ%3D%3D&hash=3310084112",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809877
            },
            "author": {
                "username": "Stopa_Szopa",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/7e9d3a4d8686d50c80f94724c4340f84c34d0f18eb69be07a52de17e13016ede.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 22,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-11 22:47:22",
            "votes": {
                "up": 202,
                "down": 11,
                "count": 191
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 37
            },
            "tags": [
                "usa",
                "dianekeaton",
                "hollywood",
                "film"
            ],
            "hot": true,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "nZA8aOMYz6dyW1pLBP7RNKnezJnQorgX2JQkVmEwDv90qx43eb",
                    "label": "000LQW7S73TX769T-C316",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fa4c91bd64e67c2d336c59dbd23fcfa1fa46294a0c9e9fe1b990fe8085ba3871.jpg",
                    "size": 121530,
                    "width": 1200,
                    "height": 782
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809469,
            "created_at": "2025-10-11 13:55:22",
            "title": "Kultowa sie\u0107 handlowa znika z mapy \u0141odzi. Szykuj\u0105 si\u0119 zwolnienia grupowe",
            "slug": "kultowa-siec-handlowa-znika-z-mapy-lodzi-szykuja-sie-zwolnienia-grupowe",
            "description": "Powszechna Sp\u00f3\u0142dzielnia Spo\u017cywc\u00f3w Spo\u0142em z \u0141odzi, jedna z najstarszych i najbardziej rozpoznawalnych sieci handlowych w regionie, og\u0142osi\u0142a zako\u0144czenie dzia\u0142alno\u015bci. Decyzja ta oznacza zamkni\u0119cie wszystkich sklep\u00f3w nale\u017c\u0105cych do sp\u00f3\u0142dzielni oraz rozpocz\u0119cie procesu zwolnie\u0144 grupowych.",
            "source": {
                "label": "rmf24.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ybWYyNC5wbFwvcmVnaW9ueVwvbG9kelwvbmV3cy1rdWx0b3dhLXNpZWMtaGFuZGxvd2Etem5pa2Etei1tYXB5LWxvZHppLXN6eWt1amEtc2llLXp3b2xuaWUlMkNuSWQlMkM4MDMwMjIwIiwibGlua191cmwiOiJodHRwczpcL1wvd3lrb3AucGxcL2xpbmtcLzc4MDk0NjlcL2t1bHRvd2Etc2llYy1oYW5kbG93YS16bmlrYS16LW1hcHktbG9kemktc3p5a3VqYS1zaWUtendvbG5pZW5pYS1ncnVwb3dlIiwibGlua19kYXRlIjoiMjAyNS0xMC0xMSJ9&hash=3906405241",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809469
            },
            "author": {
                "username": "Bobito",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/bc57824da61e71029e6503a62d2c7d64b6183d47c50ebefe82fecf7cfd5e9982.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 22:21:21",
            "votes": {
                "up": 110,
                "down": 6,
                "count": 104
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 72
            },
            "tags": [
                "lodz",
                "polska",
                "gospodarka"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "yXz95avQ2mPpEqnVMLlNYKrge5BPj30DA8rWwOJkB746eRbxgZ",
                    "label": "000LQUU9XQYJUNQR-C316",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d8ae42042eac5f6b5aa2acb9c6e45d9c55dd44c9ed292530358c24c979e24602.jpg",
                    "size": 196174,
                    "width": 1200,
                    "height": 801
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809611,
            "created_at": "2025-10-11 17:19:15",
            "title": "Cukier na celowniku rz\u0105du. Op\u0142ata wzro\u015bnie o 100%",
            "slug": "cukier-na-celowniku-rzadu-oplata-wzrosnie-o-100",
            "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w przygotowa\u0142o projekt ustawy przewiduj\u0105cej podwy\u017cszenie tzw. podatku cukrowego. Rz\u0105d t\u0142umaczy, \u017ce to element troski o zdrowie Polak\u00f3w i spos\u00f3b na ograniczenie spo\u017cycia cukru. W praktyce jednak oznacza to znacz\u0105cy wzrost cen",
            "source": {
                "label": "forsal.pl",
                "url": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10492083,cukier-na-celowniku-rzadu-oplata-wzrosnie-o-100.html",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809611
            },
            "author": {
                "username": "rychu-nalepa",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/ff6779f0d23c748b4913fcccf16991badcedaddac155e4ec4190530a3432233b.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 992,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-11 21:51:13",
            "votes": {
                "up": 260,
                "down": 1,
                "count": 259
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 158
            },
            "tags": [
                "finanse",
                "gospodarka",
                "ekonomia",
                "ciekawostki",
                "pieniadze",
                "polska"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "yDeV02dXbPMBnOEzLpwZrK2VgrmOKYqN3a874WmA5Q6lkJ9R1g",
                    "label": "cSOktktTURBXy85YzY4ODg4OS0zMjMxLTQzNTYtODE3NC0yNDIyNjhhODVmMGMucG5nkZMFzQSwzQJ0",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c8c0baba79a8ff4301dd22d672fe405112aa945158d3bc8d209b40efd42abfba.png",
                    "size": 632606,
                    "width": 1200,
                    "height": 628
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809533,
            "created_at": "2025-10-11 15:27:05",
            "title": "Kierowcy b\u0119d\u0105 rz\u0105dzi\u0107 w Czechach. Nie chc\u0105 elektryk\u00f3w, radar\u00f3w i SCT",
            "slug": "kierowcy-beda-rzadzic-w-czechach-nie-chca-elektrykow-radarow-i-sct",
            "description": "Partia o nazwie \"Kierowcy dla Siebie\" pierwszy raz w historii zasiada\u0107 b\u0119dzie w czeskim parlamencie. Ugrupowanie za\u0142o\u017cone w 2022 roku potrzebowa\u0142o zaledwie trzech lat, by znale\u017a\u0107 si\u0119 w Izbie Poselskiej Republiki Czeskiej (odpowiednik Sejmu) i wszystko wskazuje na to, \u017ce wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 b\u0119dzie rz\u0105d.",
            "source": {
                "label": "motoryzacja.interia.pl",
                "url": "https://motoryzacja.interia.pl/wiadomosci/news-kierowcy-beda-rzadzic-w-czechach-nie-chca-elektrykow-radarow,nId,22429120",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809533
            },
            "author": {
                "username": "VoxClamantisInDeserto",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 3,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 20:11:13",
            "votes": {
                "up": 347,
                "down": 9,
                "count": 338
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 126
            },
            "tags": [
                "czechy",
                "ciekawostki",
                "wydarzenia",
                "kierowcy",
                "motoryzacja",
                "spoleczenstwo"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "yXz95avQ2mPpEqnVMLlNYKrgeMYrj30DA8rWwOJkB746eRbxgZ",
                    "label": "000LHKF25RERMTC6-C461",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/061df0bbb10e896e676a3150bbc75d5ed248e20607aa807775eaa801ab5331b0.jpg",
                    "size": 219701,
                    "width": 1280,
                    "height": 674
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809647,
            "created_at": "2025-10-11 17:53:21",
            "title": "Film instrukta\u017cowy policji o tym, jak usun\u0105\u0107 partnera z mieszkania",
            "slug": "film-instruktazowy-policji-o-tym-jak-usunac-partnera-z-mieszkania",
            "description": "Symulacja interwencji domowej, gdzie kobieta z lalk\u0105 na r\u0119kach prowokuje siedz\u0105cego na kanapie m\u0119\u017cczyzn\u0119 z piwem w r\u0119ce oczekuj\u0105c pomocy przy dziecku, ten jej odpowiada i kopie w puf\u0119 , a ona dzwoni na policj\u0119, kt\u00f3ra nast\u0119pnie zawija 'przemocowca' z mieszkania. \"No i doigra\u0142e\u015b si\u0119\" - kwituje kobieta",
            "source": {
                "label": "x.com",
                "url": "https://x.com/Antiselfist/status/1976985788534657121",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809647
            },
            "author": {
                "username": "sildenafil",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/dcc2a402fd53e68e063e4107a47548e616ffe00f14a5f599eb9f02c8e0c8f1e0.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 188,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-11 19:31:20",
            "votes": {
                "up": 1093,
                "down": 4,
                "count": 1089
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 193
            },
            "tags": [
                "policja",
                "polska",
                "dyskryminacjamezczyzn",
                "pieklomezczyzn",
                "logikarozowychpaskow",
                "mieszkaniezapomowienie"
            ],
            "hot": true,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "BwgVL0qM78zX2rZE134lYoaZxdEBKNROvPnbQAWJamy6x9ed5D",
                    "label": "Zrzut ekranu 2025-10-11 o 17.48.01",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6a84217da125a173fe8c8f330e1835fe7de7cf52b340414621465fb6f116ae98.png",
                    "size": 523211,
                    "width": 1124,
                    "height": 526
                },
                "embed": {
                    "key": "pml3PzYD60n5L9gJ7yekVoEvPdwlK8MZrd2XQvE1BARqwOxbW4",
                    "type": "twitter",
                    "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/22a3b72a4fe8e1e06abea4eb9cea74bb21de18813bc8cf38695157f2edb11aa4.png",
                    "url": "https://x.com/Antiselfist/status/1976985788534657121",
                    "age_category": null,
                    "video_metadata": null,
                    "commercial": false
                }
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809153,
            "created_at": "2025-10-10 22:17:19",
            "title": "Od czego jest policja? #wroc\u0142aw #112",
            "slug": "od-czego-jest-policja-wroclaw-112",
            "description": "30.09.2025 o godzinie 00:38 we Wroc\u0142awiu p\u0119dz\u0105ca z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 Skoda Octavia na ul. Swojczyckiej wpad\u0142a w po\u015blizg na zakr\u0119cie. (Pr\u0119dko\u015b\u0107 by\u0142a na tyle du\u017ca, \u017ce auto jecha\u0142o na 2 ko\u0142ach). Wezwana policja nie przyjecha\u0142a na miejsce zdarzenia, gdy\u017c jak twierdz\u0105, nie ma poszkodowanych i ofiar.",
            "source": {
                "label": "youtube.com",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=wIp1OkpFKyE",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809153
            },
            "author": {
                "username": "krabozwierz",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/krabozwierz_cpg22QUrbU.jpg",
                "status": "active",
                "color": "orange",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1455,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 19:12:53",
            "votes": {
                "up": 343,
                "down": 6,
                "count": 337
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 31
            },
            "tags": [
                "policja",
                "stopcham",
                "polskiedrogi",
                "wroclaw",
                "polska"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "ZPdqXvY64OarL0yblMgJ1oYm9bOWoB9zNkAD5mWpwRx7eQV28n",
                    "label": "hqdefault",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/922b9246031b16d9dc635e13673926d0b07ad005d0aeb87d9edfa5156591a91e.jpg",
                    "size": 17304,
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "embed": {
                    "key": "ywrgOB25JeWp4A3QMa01NjmlEdwdKXY6kP8xmRldLD7Eqnvzb9",
                    "type": "youtube",
                    "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b4f00a8cdd3bfb8e0bedb90ea6a7bebcb4d0c59bb974113c5f20566d5aa6d2d.jpg",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=wIp1OkpFKyE",
                    "age_category": "all",
                    "video_metadata": null,
                    "commercial": false
                }
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809473,
            "created_at": "2025-10-11 14:05:52",
            "title": "Bolt wystawi\u0142 w mie\u015bcie skorodowan\u0105 hulajnog\u0119. Po wypadku umywaj\u0105 r\u0119ce.",
            "slug": "bolt-wystawil-w-miescie-skorodowana-hulajnoge-po-wypadku-umywaja-rece",
            "description": "Podczas jazdy boltow\u0105 hulajnog\u0105 odpad\u0142o z niej ko\u0142o. Bieg\u0142y oceni\u0142, \u017ce korozja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej, wi\u0119c mi\u0119dzy bajki mo\u017cna w\u0142o\u017cy\u0107 zapewnienia Bolta o kontrolowaniu ich hulajn\u00f3g. Oczywi\u015bcie Bolt nie poczuwa si\u0119 do odpowiedzialno\u015bci.",
            "source": {
                "label": "tvn24.pl",
                "url": "https://tvn24.pl/polska/pan-piotr-przejechal-kawalek-i-odpadlo-kolo-czy-ma-szanse-wygrac-z-boltem-st8694142",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809473
            },
            "author": {
                "username": "bolo79",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "orange",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": null,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 18:56:30",
            "votes": {
                "up": 318,
                "down": 1,
                "count": 317
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 67
            },
            "tags": [
                "bolt",
                "hulajnogaelektryczna",
                "wypadek",
                "uwagatvn"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "yXz95avQ2mPpEqnVMLlNYKrge5z8j30DA8rWwOJkB746eRbxgZ",
                    "label": "WEBP_FREE_1024",
                    "mime_type": "image/webp",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a85249b69dcce1dbe4d74dd22a95e85a9a177e1e63187f1ac4bd8f30616a9562.webp",
                    "size": 30204,
                    "width": 1024,
                    "height": 576
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809413,
            "created_at": "2025-10-11 12:34:41",
            "title": "W sieci wrze po newsie RMF FM. \"No i co teraz mistrzowie paniki?\"",
            "slug": "w-sieci-wrze-po-newsie-rmf-fm-no-i-co-teraz-mistrzowie-paniki",
            "description": "\"Jest dzia\u0142anie Karola Nawrockiego, s\u0105 i efekty\", \"No i co teraz mistrzowie paniki (...) PiS zdobywa w\u0142a\u015bnie nagrod\u0119 Przestrzelonej B\u0142azenady Roku\" (pisownia oryginalna) - przedstawiciele obu stron politycznej barykady przypisuj\u0105 sobie sukces po newsie w sprawie paktu migracyjnego, kt\u00f3ry opublikowal",
            "source": {
                "label": "rmf24.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ybWYyNC5wbFwvcG9saXR5a2FcL25ld3Mtdy1zaWVjaS13cnplLXBvLW5ld3NpZS1ybWYtZm0tbm8taS1jby10ZXJhei1taXN0cnpvd2llLXBhbmlrJTJDbklkJTJDODAzMDIwNCIsImxpbmtfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d5a29wLnBsXC9saW5rXC83ODA5NDEzXC93LXNpZWNpLXdyemUtcG8tbmV3c2llLXJtZi1mbS1uby1pLWNvLXRlcmF6LW1pc3Ryem93aWUtcGFuaWtpIiwibGlua19kYXRlIjoiMjAyNS0xMC0xMSJ9&hash=1305650143",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809413
            },
            "author": {
                "username": "Bobito",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/bc57824da61e71029e6503a62d2c7d64b6183d47c50ebefe82fecf7cfd5e9982.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": null,
            "votes": {
                "up": 28,
                "down": 5,
                "count": 23
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 8
            },
            "tags": [
                "polityka",
                "imigranci",
                "4konserwy",
                "neuropa"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "3BdQvaYbyrE2pm9ZNRV4Mo3YgBQgjlPz76JOgAxWk1Xw0e5n8q",
                    "label": "000LQUQZEM2BGEKN-C316",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d813d8263d7be756ea86be33044ffa9d0e1b5fd8a56d528a8981d07cd02e2153.jpg",
                    "size": 219640,
                    "width": 1200,
                    "height": 799
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809349,
            "created_at": "2025-10-11 10:55:34",
            "title": "Komornik uciek\u0142 przed wyrokami do Peru. W\u0142adze wyda\u0142y go Polsce",
            "slug": "komornik-uciekl-przed-wyrokami-do-peru-wladze-wydaly-go-polsce",
            "description": "Konrad C., by\u0142y komornik z Poznania, zosta\u0142 przekazany Polsce przez w\u0142adze Peru. Na m\u0119\u017cczyzn\u0119 czekaj\u0105 dwa wyroki za oszustwa oraz cztery \u015bledztwa prowadzone przez prokuratur\u0119.",
            "source": {
                "label": "wiadomosci.onet.pl",
                "url": "https://wiadomosci.onet.pl/poznan/byly-komornik-uciekl-przed-wyrokami-do-peru-wladze-wydaly-go-polsce/pscwm45",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809349
            },
            "author": {
                "username": "reronin",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "orange",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": null,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-11 17:31:26",
            "votes": {
                "up": 319,
                "down": 0,
                "count": 319
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 25
            },
            "tags": [
                "komornikstory",
                "windykacja",
                "polska",
                "wydarzenia"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "BwgVL0qM78zX2rZE134lYoaZxRE9KNROvPnbQAWJamy6x9ed5D",
                    "label": "U34k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy83OTM5ODMxODhjMDJlMDM0OWFjYjMwNTQ2OGFkZGE4NC5qcGeTlQMAAM0QAM0JAJMFzQlgzQTslQfZjGh0dHBzOi8vY2RuLndpYWRvbW9zY2kub25ldC5wbC8xL3VicGs5azdhSFIwY0hNNkx5OWpaRzR1ZDJsaFpHOXRiM05qYVM1dmJtVjBMbkJzTDJsdFp5OXNiMmR2WDI5dVpY",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a6c9302bf4bc3392f0b7a331a107f659b906c9b975bdecc433bfc693e7c23d54.jpg",
                    "size": 212552,
                    "width": 2400,
                    "height": 1260
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809053,
            "created_at": "2025-10-10 18:23:47",
            "title": "Konkurs Chopinowski. Polski soft power",
            "slug": "konkurs-chopinowski-polski-soft-power",
            "description": "Konkurs Chopinowski jest przede wszystkim \u015bwi\u0119tem muzyki, ale jest r\u00f3wnocze\u015bnie wydarzeniem, kt\u00f3re dla Polski mo\u017ce by\u0107 wizerunkowym odpowiednikiem brytyjskiego tenisowego Wimbledonu. Buduj\u0105c polski soft power - pisze prof. Aleksander Surdej.",
            "source": {
                "label": "wszystkoconajwazniejsze.pl",
                "url": "https://wszystkoconajwazniejsze.pl/prof-aleksander-surdej-konkurs-chopinowski-polski-soft-power/",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809053
            },
            "author": {
                "username": "VoxClamantisInDeserto",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 3,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 17:05:02",
            "votes": {
                "up": 299,
                "down": 9,
                "count": 290
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 55
            },
            "tags": [
                "polska",
                "konkurschopinowski",
                "geopolityka",
                "kultura",
                "muzyka",
                "wydarzenia"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "eEAxy1LNWqpZQbw4d9MBkKDVbaMbG80YnzDOP3am627JRglXVv",
                    "label": "piotr-pawlak",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/8042c62a9e973e5f54af279a92100509d0f154d2708ab2cf3b350dbbce3b771e.jpg",
                    "size": 151446,
                    "width": 1200,
                    "height": 719
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809421,
            "created_at": "2025-10-11 12:44:53",
            "title": "Europa rozgniatana przez USA i Chiny.",
            "slug": "europa-rozgniatana-przez-usa-i-chiny",
            "description": "Europa jest rozgniatana politycznie i gospodarczo przez dwa supermocarstwa Ameryk\u0119 i Chiny. Trzymanie si\u0119 wyznaczonych cel\u00f3w redukcji emisji CO2 by\u0142oby w takie sytuacji nierozs\u0105dne ostrzega niemiecki dziennik Handelsblatt.",
            "source": {
                "label": "biznesalert.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL2Jpem5lc2FsZXJ0LnBsXC9ldXJvcGEtcm96Z25pYXRhbmEtcHJ6ZXotdXNhLWktY2hpbnktYWxhcm0td3N6Y3plbGktbmllbWN5XC8iLCJsaW5rX3VybCI6Imh0dHBzOlwvXC93eWtvcC5wbFwvbGlua1wvNzgwOTQyMVwvZXVyb3BhLXJvemduaWF0YW5hLXByemV6LXVzYS1pLWNoaW55IiwibGlua19kYXRlIjoiMjAyNS0xMC0xMSJ9&hash=4034617107",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809421
            },
            "author": {
                "username": "Bobito",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/bc57824da61e71029e6503a62d2c7d64b6183d47c50ebefe82fecf7cfd5e9982.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 16:19:55",
            "votes": {
                "up": 414,
                "down": 20,
                "count": 394
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 102
            },
            "tags": [
                "gospodarka",
                "geopolityka",
                "ekonomia",
                "finanse",
                "uniaeuropejska",
                "europa"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "ZPdqXvY64OarL0yblMgJ1oYm9xAroB9zNkAD5mWpwRx7eQV28n",
                    "label": "images",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2fc36ac7b06dbbb8d6a5a5756de969da8f7f459b7af4e5406cf5f15ddce6c257.jpg",
                    "size": 8507,
                    "width": 275,
                    "height": 183
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809179,
            "created_at": "2025-10-10 23:28:11",
            "title": "Japo\u0144ski producent lod\u00f3w przeprasza za podwy\u017ck\u0119 cen",
            "slug": "japonski-producent-lodow-przeprasza-za-podwyzke-cen",
            "description": "Japonia to dziwny kraj Japo\u0144ski producent lod\u00f3w Akagi Nyugyo wyemitowa\u0142 minutow\u0105 reklam\u0119, w kt\u00f3rej przeprasza za podniesienie ceny swoich s\u0142ynnych lod\u00f3w z 60 do 70 jen\u00f3w pierwsz\u0105 podwy\u017ck\u0119 od 25 lat. W filmie nie by\u0142o aktor\u00f3w, a wyst\u0105pili prezes i kadra zarz\u0105dzaj\u0105ca firmy",
            "source": {
                "label": "x.com",
                "url": "https://x.com/Propeertys/status/1976715170178023693?t=a5qYApcI5m02YSxn177MJQ&s=19",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809179
            },
            "author": {
                "username": "Dawid_Kwlk",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/6c08163f46a3cb7b80fa3421f35715706981c14065849d7170526429566b4423.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 14,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 14:47:45",
            "votes": {
                "up": 419,
                "down": 20,
                "count": 399
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 107
            },
            "tags": [
                "lody",
                "kultura",
                "japonia",
                "deflacja",
                "ekonomia",
                "finanse"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "XWgv4DMRam7LyPqpxAO2zo9XDYy0G9QBwEVYdNr1l3086bnkJZ",
                    "label": "Screenshot_20251010_232049",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/14a73620d963f1b154d5d6060f2ab72298c9684fec5898148c7c9a64a7ad2af8.jpg",
                    "size": 258494,
                    "width": 1080,
                    "height": 793
                },
                "embed": {
                    "key": "71amWOARpQ9wPgvzqrdLbGZYJNYrjX8B6Y3J0Mkyxe4ZV5NnD2",
                    "type": "twitter",
                    "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ac9ca8eae9a2f38a3833589210e00ae45178e80f88bdd2e9c741f503e1d58e3a.png",
                    "url": "https://x.com/Propeertys/status/1976715170178023693?t=a5qYApcI5m02YSxn177MJQ&s=19",
                    "age_category": null,
                    "video_metadata": null,
                    "commercial": false
                }
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809339,
            "created_at": "2025-10-11 10:48:55",
            "title": "Adwokat od \"trumny na k\u00f3\u0142kach\" mia\u0142 wynie\u015b\u0107 niejawne dokumenty d\u0142a cz\u0142onka gangu",
            "slug": "adwokat-od-trumny-na-kolkach-mial-wyniesc-niejawne-dokumenty-dla-czlonka-gangu",
            "description": "Adwokat Pawe\u0142 K., znany mi\u0119dzy innymi z kontrowersyjnego okre\u015blenia \"trumna na k\u00f3\u0142kach\", zosta\u0142 po raz kolejny skazany. Tym razem chodzi o ujawnienie tajemnicy \u015bledztwa z udzia\u0142em przest\u0119pcy \"na wnuczka\".",
            "source": {
                "label": "wiadomosci.gazeta.pl",
                "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32317343,nowe-doniesienia-ws-adwokata-od-trumny-na-kolkach-mial-wyniesc.html",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809339
            },
            "author": {
                "username": "chaosrising",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "orange",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": null,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 14:24:06",
            "votes": {
                "up": 790,
                "down": 3,
                "count": 787
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 56
            },
            "tags": [
                "wypadek",
                "polskiedrogi",
                "afera",
                "polska"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "MrD1EOPxY60Q8N54wAbLyK4dbNN9KZJR2p9Xndvk3Veg7lWBqa",
                    "label": "z32173596IER,Tragiczny-wypadek-pod-Olsztynem--w-ktorym-zginely-",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9ec952eba06ee0f4454397c95a63bcdb431405adfd7e5acac1e59efa26921067.jpg",
                    "size": 117902,
                    "width": 1536,
                    "height": 864
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809017,
            "created_at": "2025-10-10 17:31:57",
            "title": "Szczekanie dzieli s\u0105siad\u00f3w. RPO chce zmian w prawie",
            "slug": "szczekanie-dzieli-sasiadow-rpo-chce-zmian-w-prawie",
            "description": "Rzecznik Praw Obywatelskich interweniuje w sprawie ha\u0142asu powodowanego przez psy. Po skardze obywatela, kt\u00f3ry nie mo\u017ce zazna\u0107 spokoju przez pupila s\u0105siad\u00f3w, RPO zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Ministerstwa Klimatu o rozwa\u017cenie zmian w przepisach, aby gminy mog\u0142y regulowa\u0107 kwestie ha\u0142asu zwierz\u0105t domowych",
            "source": {
                "label": "prawo.pl",
                "url": "https://www.prawo.pl/samorzad/rpo-apeluje-o-przepisy-aby-gminy-mogly-walczyc-z-halasem-psow,535333.html",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809017
            },
            "author": {
                "username": "AndrzejTom",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "orange",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1378,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 13:36:01",
            "votes": {
                "up": 545,
                "down": 17,
                "count": 528
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 187
            },
            "tags": [
                "psy",
                "prawo",
                "polska",
                "ciekawostki"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "PWXnEbQrvegqJkYZLO8p0KJqbp0doRm79ABdaVN2Dl3M4x6y5z",
                    "label": "piesek_gugluszek_00001,nnyD62SdolTLo7bXW5mZ",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/414c91782487d6c30b916a8caea86e6757c1be07449ea7247ee486f9f8088f8f.jpg",
                    "size": 26369,
                    "width": 490,
                    "height": 320
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809321,
            "created_at": "2025-10-11 10:28:24",
            "title": "Bogaci po pomoc publiczn\u0105: Mateusz Gessler, Maciej Wandzel i p\u00f3\u0142 miliona z KPO.",
            "slug": "bogaci-po-pomoc-publiczna-mateusz-gessler-maciej-wandzel-i-pol-miliona-z-kpo",
            "description": "Sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dzaj\u0105ca restauracjami Mateusza Gesslera otrzyma\u0142a 519 808,19 z\u0142otych wsparcia z KPO. Co ciekawe, w\u015br\u00f3d udzia\u0142owc\u00f3w tej sp\u00f3\u0142ki znajduje si\u0119 firma powi\u0105zana z jednym z najbogatszych ludzi w bran\u017cy nieruchomo\u015bci Maciejem Wandzlem, prezesem Polskiego Zwi\u0105zku Firm Deweloperskich.",
            "source": {
                "label": "wykop.pl",
                "url": "https://wykop.pl/artykul/7056793/bogaci-po-pomoc-publiczna-mateusz-gessler-maciej-wandzel-i-pol-miliona-z-kpo",
                "type": "article",
                "type_id": 7056793
            },
            "author": {
                "username": "jederman",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "orange",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": null,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 12:02:37",
            "votes": {
                "up": 1803,
                "down": 2,
                "count": 1801
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 167
            },
            "tags": [
                "kpo",
                "dotacje",
                "januszebiznesu",
                "polska",
                "wydarzenia"
            ],
            "hot": true,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "BwgVL0qM78zX2rZE134lYoaZxRkLKNROvPnbQAWJamy6x9ed5D",
                    "label": "12806f8c4de57da302209f55b2a466fc0d812194bb1720c0b8ec168ab7ea9dbf",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e2965567608127bb69df29187a1faa71dfb89b251a7e70169c877b4a32ee35c2.png",
                    "size": 214624,
                    "width": 3368,
                    "height": 854
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809137,
            "created_at": "2025-10-10 21:34:32",
            "title": "Word od teraz automatycznie zapisuje pliki w chmurze!",
            "slug": "word-od-teraz-automatycznie-zapisuje-pliki-w-chmurze",
            "description": "Microsoft ukradkiem wprowadzi\u0142 zmian\u0119, kt\u00f3ra sprawia, \u017ce popularny edytor tekstu b\u0119dzie automatycznie zapisywa\u0142 wszystkie nowe dokumenty na chmurowym dysku OneDrive, nie fatyguj\u0105c si\u0119, aby zawczasu poprosi\u0107 u\u017cytkownika o zgod\u0119.",
            "source": {
                "label": "pcformat.pl",
                "url": "https://pcformat.pl/word-z-powazna-zmiana-czy-to-zagrozenie-dla-prywatnosci,7209373387037824a",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809137
            },
            "author": {
                "username": "matixrr",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/ccb36a5765b2397add0c9b91ca1ebd60e635a1f37832f87161b2fc1cb89bb9f5.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 8,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 09:33:51",
            "votes": {
                "up": 546,
                "down": 4,
                "count": 542
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 247
            },
            "tags": [
                "microsoft",
                "office",
                "windows",
                "informatyka",
                "word",
                "internet"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "BwgVL0qM78zX2rZE134lYoaZxWnRKNROvPnbQAWJamy6x9ed5D",
                    "label": "microsoft-word-logo-with-an-arrow-pointing-at-onedrive-logo",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/310ced7b37e532eb215b8f2993677135f63e74859d6e5b7a78c3c84a13de12de.jpg",
                    "size": 16388,
                    "width": 1200,
                    "height": 555
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809029,
            "created_at": "2025-10-10 18:03:14",
            "title": "Dzieci odbieraj\u0105 rado\u015b\u0107 z \u017cycia? Badania m\u00f3wi\u0105, \u017ce jest odwrotnie",
            "slug": "dzieci-odbieraja-radosc-z-zycia-badania-mowia-ze-jest-odwrotnie",
            "description": "\"Mam 40 lat i \u017ca\u0142uj\u0119 bycia matk\u0105. Nigdy wi\u0119cej bym na to nie posz\u0142a\" \"Dzieci odebra\u0142y mi rado\u015b\u0107 z \u017cycia. Jestem wrakiem cz\u0142owieka\" \"Nienawidz\u0119 by\u0107 matk\u0105!\" Z takich nag\u0142\u00f3wk\u00f3w codziennie krzycz\u0105 portale i magazyny. A jednak badania pokazuj\u0105, \u017ce rodzina wci\u0105\u017c daje szcz\u0119\u015bcie.",
            "source": {
                "label": "klubjagiellonski.pl",
                "url": "https://klubjagiellonski.pl/2025/10/10/dzieci-odbieraja-radosc-z-zycia-badania-mowia-ze-jest-odwrotnie/",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809029
            },
            "author": {
                "username": "VoxClamantisInDeserto",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 3,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 09:12:24",
            "votes": {
                "up": 596,
                "down": 40,
                "count": 556
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 403
            },
            "tags": [
                "dzieci",
                "rodzicielstwo",
                "spoleczenstwo",
                "ciekawostki",
                "demografia"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": null,
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809925,
            "created_at": "2025-10-11 21:58:27",
            "title": "Podwy\u017cszenie prog\u00f3w podatkowych o wska\u017anik inflacji? Ekspert: To by\u0142oby uczciwe",
            "slug": "podwyzszenie-progow-podatkowych-o-wskaznik-inflacji-ekspert-to-byloby-uczciwe",
            "description": "Ju\u017c blisko 2 mln Polak\u00f3w wpada w drugi pr\u00f3g podatkowy. W tym roku ta granica mo\u017ce zosta\u0107 przekroczona. Dr Jakub Czerniak z Uniwersytetu Marii Curie-Sk\u0142odowskiej uwa\u017ca, \u017ce ten problem b\u0119dzie coraz wi\u0119kszy, je\u015bli rz\u0105d nie zastosuje rozwi\u0105za\u0144 systemowych, kt\u00f3re raz na zawsze go zako\u0144cz\u0105.",
            "source": {
                "label": "fxmag.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5meG1hZy5wbFwvZmluYW5zZS1vc29iaXN0ZVwvcG9kd3l6c3plbmllLXByb2dvdy1wb2RhdGtvd3ljaC1vLXdza2F6bmlrLWluZmxhY2ppLWVrc3BlcnQtdG8tYnlsb2J5LXVjemNpd2Utcm96d2lhemFuaWUiLCJsaW5rX3VybCI6Imh0dHBzOlwvXC93eWtvcC5wbFwvbGlua1wvNzgwOTkyNVwvcG9kd3l6c3plbmllLXByb2dvdy1wb2RhdGtvd3ljaC1vLXdza2F6bmlrLWluZmxhY2ppLWVrc3BlcnQtdG8tYnlsb2J5LXVjemNpd2UiLCJsaW5rX2RhdGUiOiIyMDI1LTEwLTExIn0%3D&hash=3342003757",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809925
            },
            "author": {
                "username": "FXMAG",
                "gender": null,
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/74421f539f81d61fe6ce2bfcd2fff740fce2ee908015a763313ac9e9b5df5a21.png",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": true,
                "rank": {
                    "position": 7,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": null,
            "votes": {
                "up": 23,
                "down": 2,
                "count": 21
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 7
            },
            "tags": [
                "ciekawostki",
                "wykop",
                "ekonomia",
                "podatki",
                "finanse",
                "gospodarka"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "OZkDY51gMwAzRml6N28x4KXdRmVzKpnQ7WXBbVEPd30aeyqLrv",
                    "label": "Zrzut ekranu 2025-10-11 o 21.56.44",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a0e6114c494d764e1196dd86809ddc553ef6603fbdc5ad3b9aa60afac79f25f2.jpg",
                    "size": 193729,
                    "width": 1406,
                    "height": 786
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809087,
            "created_at": "2025-10-10 20:09:57",
            "title": "Starszy cz\u0142owiek nikomu ju\u017c niepotrzeby",
            "slug": "starszy-czlowiek-nikomu-juz-niepotrzeby",
            "description": "Moja historia to nie tylko walka o zdrowie, sprawno\u015b\u0107, sprawiedliwo\u015b\u0107 ale moj\u0105 histori\u0105 chcia\u0142bym pokaza\u0107 \u017ce ka\u017cdy mo\u017ce by\u0107 w podobnej sytuacji a walka mo\u017ce trwa\u0107 d\u0142ugo. Gdyby nie pomoc i wsparcie drugiego cz\u0142owieka sam nie da\u0142 bym rady . Dlatego Zwracam si\u0119 do Pa\u0144stwa i b\u0119d\u0119 bardzo wdzi\u0119czny za",
            "source": {
                "label": "wykop.pl",
                "url": "https://wykop.pl/artykul/7056775/starszy-czlowiek-nikomu-juz-niepotrzeby",
                "type": "article",
                "type_id": 7056775
            },
            "author": {
                "username": "krzysztof-paszcza",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 867,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 07:36:30",
            "votes": {
                "up": 464,
                "down": 10,
                "count": 454
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 67
            },
            "tags": [
                "czlowiek",
                "wypadek",
                "walka"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "pml3PzYD60n5L9gJ7yekVoEYbawlo8MZrd2XQvE1BARqwOxbW4",
                    "label": "38730491efb98f0006945aa5c1a16ab666559bfffc0ff41be0d5ad08ee5dff2a",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ad11d1561a501a0fd48b5049d94745e547da88574f95681e05a83411bc0afb34.jpg",
                    "size": 3327453,
                    "width": 3456,
                    "height": 4186
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809157,
            "created_at": "2025-10-10 22:27:07",
            "title": "Patologiczne zarobki na SOR-ach. Ten system sam potrzebuje lekarza",
            "slug": "patologiczne-zarobki-na-sor-ach-ten-system-sam-potrzebuje-lekarza",
            "description": "Mamy do czynienia z kolejnym etapem degradacji polskiego systemu ochrony zdrowia. Lekarze na SOR-ach zarabiaj\u0105 nawet 200 tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie, co tworzy struktury mafijne wewn\u0105trz tej organizacji.",
            "source": {
                "label": "klubjagiellonski.pl",
                "url": "https://klubjagiellonski.pl/2025/10/10/patologiczne-zarobki-na-sor-ach-ten-system-sam-potrzebuje-lekarza/",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809157
            },
            "author": {
                "username": "tomasztomasz1234",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 129,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 07:16:27",
            "votes": {
                "up": 860,
                "down": 24,
                "count": 836
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 278
            },
            "tags": [
                "polska",
                "lekarski",
                "postkomunistycznepanstwomafijne",
                "medycyna",
                "zdrowie",
                "zarobki"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "8BAYbzlEea93RL2VrMy6dj14b3e7KXvmpq05n4DO7ZNxgJwQkP",
                    "label": "sor-scaled",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ec753d5d06323c497c3989f424afecfa9a6cd75dbbee656433a3392b2803572.jpg",
                    "size": 556083,
                    "width": 2560,
                    "height": 1750
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808917,
            "created_at": "2025-10-10 14:43:29",
            "title": "Zawodowa fotowoltaika ponosi pot\u0119\u017cne straty przez ujemne ceny energii.",
            "slug": "zawodowa-fotowoltaika-ponosi-potezne-straty-przez-ujemne-ceny-energii",
            "description": "W pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2025 zawodowa fotowoltanika odnotowa\u0142a ponad 100mln straty, wobec zyskownych poprzednich lat. G\u0142\u00f3wna przyczyna to efekt rynku bilansuj\u0105cego, kt\u00f3rego skutkiem s\u0105 ujemne ceny energii. Je\u015bli energii jest za du\u017co, producenci musz\u0105 p\u0142aci\u0107, \u017ceby m\u00f3c j\u0105 dostarczy\u0107, co podwy\u017csza koszty.",
            "source": {
                "label": "biznesalert.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL2Jpem5lc2FsZXJ0LnBsXC96YXdvZG93YS1mb3Rvd29sdGFpa2EtcG9ub3NpLXBvdGV6bmUtc3RyYXR5LWEta29uY2EtaWNoLW5pZS13aWRhYyIsImxpbmtfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d5a29wLnBsXC9saW5rXC83ODA4OTE3XC96YXdvZG93YS1mb3Rvd29sdGFpa2EtcG9ub3NpLXBvdGV6bmUtc3RyYXR5LXByemV6LXVqZW1uZS1jZW55LWVuZXJnaWkiLCJsaW5rX2RhdGUiOiIyMDI1LTEwLTEwIn0%3D&hash=1620219308",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808917
            },
            "author": {
                "username": "GRUBY140",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 80,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-11 01:58:24",
            "votes": {
                "up": 263,
                "down": 12,
                "count": 251
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 185
            },
            "tags": [
                "energetyka",
                "fotowoltaika",
                "energia",
                "gospodarka",
                "ekonomia"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "yXz95avQ2mPpEqnVMLlNYKrgeOxaj30DA8rWwOJkB746eRbxgZ",
                    "label": "farma-fotowoltaiczna-w-milkowicach",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/8db49f09dc7c14c29874c2078a65f3eb203b11e5b9e3b6a59d3c7a84b88700ac.jpg",
                    "size": 318266,
                    "width": 1000,
                    "height": 563
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808851,
            "created_at": "2025-10-10 12:38:10",
            "title": "Wzburzenie w\u015br\u00f3d g\u00f3rnik\u00f3w z JSW. \"Ci\u0119cia? Niech prezesi zaczn\u0105 od siebie\"",
            "slug": "wzburzenie-wsrod-gornikow-z-jsw-ciecia-niech-prezesi-zaczna-od-siebie",
            "description": "Mo\u017ce i firma jest w stanie agonalnym, ale co z wyp\u0142at\u0105 barburki???",
            "source": {
                "label": "biznes.interia.pl",
                "url": "https://biznes.interia.pl/gieldy/news-w-jsw-beda-ciecia-kosztow-gornicy-niech-prezesi-zaczna-od-si,nId,22429859",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808851
            },
            "author": {
                "username": "konkarne",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/konkarne_FSU6pat8iY.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 45,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 01:58:19",
            "votes": {
                "up": 448,
                "down": 11,
                "count": 437
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 95
            },
            "tags": [
                "polska",
                "ekonomia",
                "gospodarka",
                "gornictwo",
                "gornicy",
                "kopalnia"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "8BAYbzlEea93RL2VrMy6dj14bNLVKXvmpq05n4DO7ZNxgJwQkP",
                    "label": "000LQPQZNVEETW3P-C461",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6899a56259eca879af074ddbc35ec2bdb258ce6ce738e1416a3ec1a73562d38e.jpg",
                    "size": 113496,
                    "width": 1280,
                    "height": 674
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809039,
            "created_at": "2025-10-10 18:14:37",
            "title": "Chyba bliski krewny Walaszka samodzielnie buduje dom",
            "slug": "chyba-bliski-krewny-walaszka-samodzielnie-buduje-dom",
            "description": "Czasami algorytmy Youtube potrafi\u0105 zaskoczy\u0107 prawdziwymi pere\u0142kami. Polecam ka\u017cdemu, kto chcia\u0142by oderwa\u0107 si\u0119 na chwile od medialnego syfu.",
            "source": {
                "label": "youtube.com",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=NEmAC19npf4",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809039
            },
            "author": {
                "username": "o5e5ek",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 431,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-11 00:29:49",
            "votes": {
                "up": 756,
                "down": 18,
                "count": 738
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 87
            },
            "tags": [
                "budownictwo",
                "budowadomu",
                "walaszek",
                "heheszki",
                "humor",
                "polska"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "xRQ1D37lOaMPgwX49B5n0jMEbV3ejqreWAY6d2kmENyVLJZbz8",
                    "label": "hqdefault",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f45aa3180cb06024b3cc6fa68efdc84a6e8a831b1a7b1c4b917a889fd9f67f0a.jpg",
                    "size": 45898,
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "embed": {
                    "key": "ywrgOB25JeWp4A3QMa01NjmlEdWpKXY6kP8xmRldLD7Eqnvzb9",
                    "type": "youtube",
                    "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/dcee607deef09879c5bf221dd30b4be0efa47a0fb620c1b5dd9e2a58bd8340dc.jpg",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=NEmAC19npf4",
                    "age_category": "all",
                    "video_metadata": null,
                    "commercial": false
                }
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809045,
            "created_at": "2025-10-10 18:19:13",
            "title": "120 tysi\u0119cy aut utkn\u0119\u0142o w 24-godzinnym korku",
            "slug": "120-tysiecy-aut-utknelo-w-24-godzinnym-korku",
            "description": "Imponuj\u0105ce nagranie z drona obiega \u015bwiat, pokazuj\u0105c, jak wygl\u0105da powr\u00f3t do domu po najwi\u0119kszych chi\u0144skich \u015bwi\u0119tach.",
            "source": {
                "label": "rmf24.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ybWYyNC5wbFwvY2lla2F3b3N0a2lcL25ld3MtbW9yemUtc3dpYXRlbC0xMjAtdHlzaWVjeS1hdXQtaS0yNC1nb2R6aW5ueS1rb3Jlay16b2JhY3otdmlyJTJDbklkJTJDODAyOTkzNiIsImxpbmtfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d5a29wLnBsXC9saW5rXC83ODA5MDQ1XC8xMjAtdHlzaWVjeS1hdXQtdXRrbmVsby13LTI0LWdvZHppbm55bS1rb3JrdSIsImxpbmtfZGF0ZSI6IjIwMjUtMTAtMTAifQ%3D%3D&hash=2606499759",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809045
            },
            "author": {
                "username": "RMF24",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/RMF24_LwOuQjpBSN.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": true,
                "rank": {
                    "position": 127,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 22:52:58",
            "votes": {
                "up": 287,
                "down": 2,
                "count": 285
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 87
            },
            "tags": [
                "motoryzacjaciekawostki"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "71amWOARpQ9wPgvzqrdLbGZpwDP5KX8B6Y3J0Mkyxe4ZV5NnD2",
                    "label": "000LQPRGTMNG9XXU-C316",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e29e9a43785ae0c4051e1b3f574496bcba94bb367d9594f17889533d0d201dae.jpg",
                    "size": 353605,
                    "width": 1200,
                    "height": 800
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808619,
            "created_at": "2025-10-10 08:18:36",
            "title": "Najwi\u0119ksza skocznia narciarska zostanie powi\u0119kszona.",
            "slug": "najwieksza-skocznia-narciarska-zostanie-powiekszona",
            "description": "Loty narciarskie na odleg\u0142o\u015b\u0107 270 metr\u00f3w? Ju\u017c wkr\u00f3tce b\u0119dzie to mo\u017cliwe w Planicy. S\u0142owe\u0144cy zatwierdzili projekt powi\u0119kszenia s\u0142ynnej Letalnicy. Oficjalny rekord \u015bwiata nale\u017cy do Domena Prevca, kt\u00f3ry w tym roku pofrun\u0105\u0142 tam na 254,5 m",
            "source": {
                "label": "rmf24.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ybWYyNC5wbFwvc3BvcnRcL3Nrb2tpLW5hcmNpYXJza2llXC9uZXdzLW9ncm9tbmEtaW53ZXN0eWNqYS13LXBsYW5pY3ktamFrLWRhbGVrby1iZWR6aWUtbW96bmEtbGF0YWMlMkNuSWQlMkM4MDI5ODQ4IiwibGlua191cmwiOiJodHRwczpcL1wvd3lrb3AucGxcL2xpbmtcLzc4MDg2MTlcL25handpZWtzemEtc2tvY3puaWEtbmFyY2lhcnNrYS16b3N0YW5pZS1wb3dpZWtzem9uYSIsImxpbmtfZGF0ZSI6IjIwMjUtMTAtMTAifQ%3D%3D&hash=2474378138",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808619
            },
            "author": {
                "username": "Bobito",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/bc57824da61e71029e6503a62d2c7d64b6183d47c50ebefe82fecf7cfd5e9982.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 21:19:05",
            "votes": {
                "up": 182,
                "down": 4,
                "count": 178
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 55
            },
            "tags": [
                "skoki",
                "skokinarciarskie",
                "sport",
                "zainteresowania",
                "slowenia",
                "gory"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "MrD1EOPxY60Q8N54wAbLyK4dbm6DKZJR2p9Xndvk3Veg7lWBqa",
                    "label": "000LQOEY8D6P3BBL-C316",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a4e7eddec051bdc9372a0b38401ff5702987f0e98f1f731dbc92dab7ad8e3ef1.jpg",
                    "size": 136795,
                    "width": 1200,
                    "height": 725
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808989,
            "created_at": "2025-10-10 16:39:40",
            "title": "Austria: \"Je\u015bli Izrael zostanie wykluczony, nierozganizujemy Eurowizji w 2026r\".",
            "slug": "austria-jesli-izrael-zostanie-wykluczony-nierozganizujemy-eurowizji-w-2026r",
            "description": "Rz\u0105d Austrii chce, by publiczny nadawca zrezygnowa\u0142 z organizacji w Wiedniu przysz\u0142orocznego konkursu Eurowizji, je\u015bli zostanie z niego wykluczony Izrael. Sprzeciw wobec udzia\u0142u izraelskiego reprezentanta zg\u0142osi\u0142o dotychczas kilka kraj\u00f3w, m. in. Irlandia, Islandia, S\u0142owenia, Hiszpania i Holandia.",
            "source": {
                "label": "polskieradio24.pl",
                "url": "https://polskieradio24.pl/artykul/3591479,eurowizja-bez-izraela-rzad-austrii-jest-przeciwny",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808989
            },
            "author": {
                "username": "Pokojowa",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/Pokojowa_5W9NXDZjbj.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 35,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 21:03:40",
            "votes": {
                "up": 696,
                "down": 13,
                "count": 683
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 189
            },
            "tags": [
                "eurowizja",
                "muzyka",
                "europa",
                "izrael",
                "palestyna",
                "austria"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "eEAxy1LNWqpZQbw4d9MBkKDVba6pG80YnzDOP3am627JRglXVv",
                    "label": "temp_file600143833322263263",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4b8342df443fa96cd5f143a10a26356089cb6a5bb164e0016685b1b869dea83a.png",
                    "size": 2252195,
                    "width": 1536,
                    "height": 1024
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808605,
            "created_at": "2025-10-10 07:42:02",
            "title": "Wystawa Polki w UK. Jeden z najwa\u017cniejszych projekt\u00f3w w historii PL fotografii.",
            "slug": "wystawa-polki-w-uk-jeden-z-najwazniejszych-projektow-w-historii-pl-fotografii",
            "description": "Zofia Rydet odwiedza\u0142a domy bez zapowiedzi. Puka\u0142a do drzwi i z u\u015bmiechem zaprasza\u0142a gospodarzy do pozowania. Od 10 pa\u017adziernika w The Photographers Gallery w Londynie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 jej wystaw\u0119 \"Zapis socjologiczny\". To jeden z najwa\u017cniejszych projekt\u00f3w w historii polskiej fotografii.",
            "source": {
                "label": "rmf24.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ybWYyNC5wbFwva3VsdHVyYVwvbmV3cy13eXN0YXdhLXBvbHNraWVqLWFydHlzdGtpLXctbG9uZHluaWUtdG8tamVkZW4tei1uYWp3YXpuaWVqc3olMkNuSWQlMkM4MDI5ODQzIiwibGlua191cmwiOiJodHRwczpcL1wvd3lrb3AucGxcL2xpbmtcLzc4MDg2MDVcL3d5c3Rhd2EtcG9sa2ktdy11ay1qZWRlbi16LW5handhem5pZWpzenljaC1wcm9qZWt0b3ctdy1oaXN0b3JpaS1wbC1mb3RvZ3JhZmlpIiwibGlua19kYXRlIjoiMjAyNS0xMC0xMCJ9&hash=3664098788",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808605
            },
            "author": {
                "username": "Bobito",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/bc57824da61e71029e6503a62d2c7d64b6183d47c50ebefe82fecf7cfd5e9982.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 20:54:29",
            "votes": {
                "up": 215,
                "down": 12,
                "count": 203
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 13
            },
            "tags": [
                "fotografia",
                "fotohistoria",
                "zdjecia",
                "zainteresowania",
                "kultura",
                "sztuka"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "BwgVL0qM78zX2rZE134lYoaZxQpWKNROvPnbQAWJamy6x9ed5D",
                    "label": "000LQODSKPWGJB15-C123-F4",
                    "mime_type": "image/webp",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3835d151104d8b53dac917b3cb35743d99b5c254cd560b1dbd1e927cfcb8d93c.webp",
                    "size": 45106,
                    "width": 915,
                    "height": 686
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809047,
            "created_at": "2025-10-10 18:20:42",
            "title": "Deweloperuch.pl ujawnia ceny transakcyjne z RCN!",
            "slug": "deweloperuch-pl-ujawnia-ceny-transakcyjne-z-rcn",
            "description": "Mamy To! Deweloperuch.pl ujawnia ceny RCN! Dane s\u0105 zakupione z ostatniej zbi\u00f3rki na kt\u00f3r\u0105 wp\u0142acali\u015bcie pieni\u0105dze. Cz\u0119stujcie si\u0119 \u015bmia\u0142o!",
            "source": {
                "label": "deweloperuch.pl",
                "url": "https://deweloperuch.pl/ceny-transakcyjne/polska/mieszkania",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809047
            },
            "author": {
                "username": "acpiorundc",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/381adccfb6d9226b7cfe108184bb4d08e881fe746554c1c67a9f2d96d46cd6b8.png",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 39,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 19:49:35",
            "votes": {
                "up": 2766,
                "down": 7,
                "count": 2759
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 251
            },
            "tags": [
                "nieruchomosci",
                "mieszkanie",
                "mieszkaniedeweloperskie",
                "polska",
                "gospodarka",
                "kredythipoteczny"
            ],
            "hot": true,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "xRQ1D37lOaMPgwX49B5n0jMEbVN0jqreWAY6d2kmENyVLJZbz8",
                    "label": "Zrzut ekranu 2025-10-10 o 11.36.53",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5a9c603df9c903eb460a25ab1d7fac0f98dcf451216222444db1ca1816400d0b.png",
                    "size": 117298,
                    "width": 532,
                    "height": 552
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809001,
            "created_at": "2025-10-10 17:04:37",
            "title": "Tutaj policja dojedzie Ciebie i to tak, \u017ce si\u0119 osmarkasz!",
            "slug": "tutaj-policja-dojedzie-ciebie-i-to-tak-ze-sie-osmarkasz",
            "description": "Jaworska komenda policji. To co tu si\u0119 dzieje, to ju\u017c nie tylko tolerowanie gangsterki, ale gangsterka sama w sobie. Strzelaj\u0105 do siebie samych, k\u0142ami\u0105, pomawiaj\u0105, doprowadzaj\u0105 do nieprzytomno\u015bci, stosuj\u0105 gro\u017aby karalne i to przy \u015bwiadkach i przed kamerami. Tak komendant spe\u0142nia swoje cele - poprawi",
            "source": {
                "label": "youtube.com",
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=oLC3QLZOD7w",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809001
            },
            "author": {
                "username": "cichy_ginter",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/cichy_ginter_pI9QbOl9xM.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 365,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 19:46:00",
            "votes": {
                "up": 748,
                "down": 27,
                "count": 721
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 133
            },
            "tags": [
                "policja",
                "audytobywatelski",
                "polska",
                "beton"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "5YzP39N7AvkODJWMEpRZ8Kvr8OE5Kw2XBlbyrVL6dmgeQa1x4q",
                    "label": "hqdefault",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/96523befcca6a052994fcb28a69a4d8d0132008a40ab210fc5f1a8b0ae0f15e0.jpg",
                    "size": 53535,
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "embed": {
                    "key": "OZkDY51gMwAzRml6N28x4KXaknWRjpnQ7WXBbVEPd30aeyqLrv",
                    "type": "youtube",
                    "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/8280ef04c626262297ae60c32c86af4d20c53f1d3cdb01ac3eeeed04c9579d4a.jpg",
                    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=oLC3QLZOD7w",
                    "age_category": "all",
                    "video_metadata": null,
                    "commercial": false
                }
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808927,
            "created_at": "2025-10-10 15:01:15",
            "title": "Uwa\u017cajcie na nowe cen\u00f3wki w #biedronka",
            "slug": "uwazajcie-na-nowe-cenowki-w-biedronka",
            "description": "Cena 9,99 z\u0142 za kilogram. Cena za sztuk\u0119 o wadze 400g = 9,99 z\u0142... Przy kasie nabija oczywi\u015bcie 9,99 z\u0142 za sztuk\u0119.",
            "source": {
                "label": "wykop.pl",
                "url": "https://wykop.pl/artykul/7056761/uwazajcie-na-nowe-cenowki-w-biedronka",
                "type": "article",
                "type_id": 7056761
            },
            "author": {
                "username": "KaktusyNatural",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 198,
                    "trend": 1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-10 19:22:10",
            "votes": {
                "up": 896,
                "down": 8,
                "count": 888
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 189
            },
            "tags": [
                "biedronka",
                "zakupy",
                "sklep"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "ywrgOB25JeWp4A3QMa01NjmMr1y6jXY6kP8xmRldLD7Eqnvzb9",
                    "label": "b032dc9b042128228556161d2a2f7360df89a7ae54d1047093c1aaf64f71cc66",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/98cccb1502f893918e821bf4d4732d209d7ef97daeca73ae2b0e8df647f1e6c6.jpg",
                    "size": 4640106,
                    "width": 4640,
                    "height": 3472
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808673,
            "created_at": "2025-10-10 09:47:03",
            "title": "Pary\u017c czyli smr\u00f3d, brud i ub\u00f3stwo. Najbardziej przereklamowane miasto Europy?",
            "slug": "paryz-czyli-smrod-brud-i-ubostwo-najbardziej-przereklamowane-miasto-europy",
            "description": "Pary\u017c jest powszechnie postrzegany jako jedno z najpi\u0119kniejszych i najbardziej romantycznych miast na \u015bwiecie. W rzeczywisto\u015bci jest jednak \u015bmierdz\u0105ce, pe\u0142ne \u015bmieci, a w kawiarniach serwuj\u0105 wyj\u0105tkowo niedobr\u0105 kaw\u0119.",
            "source": {
                "label": "wydarzenia.interia.pl",
                "url": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-spectator-problem-z-paryzem,nId,22428842",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808673
            },
            "author": {
                "username": "Emerald84",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/d00973313fbda55123a5ee1ea56f1dba7f1d6c04e42665070d3d4418bf392f77.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 15,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-10 18:30:20",
            "votes": {
                "up": 551,
                "down": 25,
                "count": 526
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 152
            },
            "tags": [
                "francja",
                "wakacje",
                "podroze",
                "ciekawostki"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "nZA8aOMYz6dyW1pLBP7RNKnezgmAorgX2JQkVmEwDv90qx43eb",
                    "label": "000LQGGT5X9IRDKR-C461",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5d0503887e394d2441097083140ceacb1a8f85fab4de6fd5d69ec6e9adf01f92.jpg",
                    "size": 246362,
                    "width": 1280,
                    "height": 674
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808889,
            "created_at": "2025-10-10 13:45:01",
            "title": "Adwokat od \"trumny na k\u00f3\u0142kach\" skazany - 3-letni zakaz wykonywania zawodu",
            "slug": "adwokat-od-trumny-na-kolkach-skazany-3-letni-zakaz-wykonywania-zawodu",
            "description": "S\u0105d Rejonowy \u0141\u00f3d\u017a-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie skaza\u0142 Paw\u0142a K. na ograniczenie wolno\u015bci w wymiarze 1 roku i 10 miesi\u0119cy. W tym czasie adwokat ma wykonywa\u0107 prace spo\u0142eczne w wymiarze 30 godzin miesi\u0119cznie. Ponadto Pawe\u0142 K. zosta\u0142 skazany na 3-letni zakaz wykonywania zawodu",
            "source": {
                "label": "olsztyn.com.pl",
                "url": "https://www.olsztyn.com.pl/artykul,adwokat-od-trumny-na-kolkach-skazany-na-prace-spoleczne,45017.html",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808889
            },
            "author": {
                "username": "kuubek1992",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/kuubek1992_Y8tnPKb9E0.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 301,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 17:52:12",
            "votes": {
                "up": 775,
                "down": 7,
                "count": 768
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 102
            },
            "tags": [
                "prawo",
                "wypadek",
                "polskiedrogi"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "xRQ1D37lOaMPgwX49B5n0jMEbXaLjqreWAY6d2kmENyVLJZbz8",
                    "label": "0f68f366cd00118b4bfda5af6be1f7d8",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/44e2867e252baa2dcfdf8b9cdf5771aa19ec5689089cefce0d464e63b7271ed6.jpg",
                    "size": 90271,
                    "width": 888,
                    "height": 608
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808627,
            "created_at": "2025-10-10 08:31:47",
            "title": "Pracownik MOPR w Toruniu wy\u0142udzi\u0142 2,8 mln z\u0142 zasi\u0142k\u00f3w na fikcyjnych bezdomnych.",
            "slug": "pracownik-mopr-w-toruniu-wyludzil-2-8-mln-zl-zasilkow-na-fikcyjnych-bezdomnych",
            "description": "Przez 9 lat Piotr R., b\u0119d\u0105c pracownikiem MOPR w Toruniu, dokona\u0142 ponad stu przest\u0119pstw. \u0141\u0105cznie wy\u0142udzi\u0142 2 mln 800 tys.",
            "source": {
                "label": "pomorska.pl",
                "url": "https://pomorska.pl/hazard-byl-moja-miloscia-pracownik-mopr-w-toruniu-wyludzil-2-8-mln-zl-zasilkow-na-fikcyjnych-bezdomnych/ar/c1p2-28058575?utm_campaign=kanal&utm_medium=gazeta%20pomorska&utm_source=Facebook",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808627
            },
            "author": {
                "username": "SanczoPansaFromVillage",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/2df23eb59a4d49a2cb59d1ccc3877e804520e7128cdc3509d876c05c9fa4fd5f.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 314,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-10 17:45:42",
            "votes": {
                "up": 404,
                "down": 1,
                "count": 403
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 38
            },
            "tags": [
                "polska",
                "informacje",
                "zus"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "BwgVL0qM78zX2rZE134lYoaZxQARKNROvPnbQAWJamy6x9ed5D",
                    "label": "il20250922_938884945_medium",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2e7a7e223868b3ef522298a570c7faef438e1c4e6d9c6f19ef748b085bc82d79.jpg",
                    "size": 68975,
                    "width": 640,
                    "height": 427
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808911,
            "created_at": "2025-10-10 14:26:54",
            "title": "Fala krztu\u015bca w Krakowie. Wzrost o ponad 3800%",
            "slug": "fala-krztusca-w-krakowie-wzrost-o-ponad-3800",
            "description": "Krak\u00f3w mierzy si\u0119 w\u0142a\u015bnie z powa\u017cnym problemem. W ci\u0105gu roku ilo\u015b\u0107 przypadk\u00f3w zachorowa\u0144 na krztu\u015bca wzros\u0142a o 3800%. W ramach walki z chorob\u0105 zaszczepi\u0105 400 os\u00f3b xD",
            "source": {
                "label": "boop.pl",
                "url": "https://boop.pl/rozne/fala-krztusca-w-krakowie-wzrost-o-ponad-3800",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808911
            },
            "author": {
                "username": "deZZed",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/dd3aaa45edcd404126a9269f85a8ade56a10064072cb4f6f1cbf8ff36e603397.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 369,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 17:41:05",
            "votes": {
                "up": 507,
                "down": 9,
                "count": 498
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 151
            },
            "tags": [
                "krakow",
                "polska",
                "zdrowie"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "yDeV02dXbPMBnOEzLpwZrK2VgXwAKYqN3a874WmA5Q6lkJ9R1g",
                    "label": "000210515350-fala-krztusca-w-krakowie-wzrost-o-p",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/39015b80cbc1c8eb6acb60ebfc8cda32fa6cf957ab006070c9004625670304e1.jpg",
                    "size": 347604,
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808805,
            "created_at": "2025-10-10 12:05:41",
            "title": "Fiskus si\u0119gnie po pieni\u0105dze Polak\u00f3w. Sytuacja robi si\u0119 coraz trudniejsza",
            "slug": "fiskus-siegnie-po-pieniadze-polakow-sytuacja-robi-sie-coraz-trudniejsza",
            "description": "Sytuacja, w kt\u00f3rej pracownik wpada w drugi pr\u00f3g podatkowy staje si\u0119 coraz bardziej powszechna. Powodem takiej sytuacji jest wzrost pensji, kt\u00f3ry w ostatnich latach nast\u0105pi\u0142 w naszym kraju. Rz\u0105d wci\u0105\u017c nie zdecydowa\u0142 si\u0119 na zmian\u0119, kt\u00f3ra uchroni\u0142aby wielu Polak\u00f3w przed p\u0142aceniem wy\u017cszych podatk\u00f3w. Cz",
            "source": {
                "label": "fxmag.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5meG1hZy5wbFwvZ29zcG9kYXJrYVwvZmlza3VzLXNpZWduaWUtcG8tcGllbmlhZHplLXBvbGFrb3ctei1rYXpkeW0tbWllc2lhY2VtLXN5dHVhY2phLXJvYmktc2llLWNvcmF6LXRydWRuaWVqc3phIiwibGlua191cmwiOiJodHRwczpcL1wvd3lrb3AucGxcL2xpbmtcLzc4MDg4MDVcL2Zpc2t1cy1zaWVnbmllLXBvLXBpZW5pYWR6ZS1wb2xha293LXN5dHVhY2phLXJvYmktc2llLWNvcmF6LXRydWRuaWVqc3phIiwibGlua19kYXRlIjoiMjAyNS0xMC0xMCJ9&hash=654175172",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808805
            },
            "author": {
                "username": "FXMAG",
                "gender": null,
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/74421f539f81d61fe6ce2bfcd2fff740fce2ee908015a763313ac9e9b5df5a21.png",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": true,
                "rank": {
                    "position": 7,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-10 16:54:39",
            "votes": {
                "up": 435,
                "down": 13,
                "count": 422
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 119
            },
            "tags": [
                "polska",
                "gospodarka",
                "ekonomia",
                "biznes",
                "informacje",
                "technologia"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "71amWOARpQ9wPgvzqrdLbGZpwmMvKX8B6Y3J0Mkyxe4ZV5NnD2",
                    "label": "Zrzut ekranu 2025-10-10 o 12.04.09",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c97d26f46200a3f9edacbdf8886ed0ab4bf8f8a275dba2cdb9b53e1533fa2b55.png",
                    "size": 706073,
                    "width": 706,
                    "height": 390
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808629,
            "created_at": "2025-10-10 08:34:38",
            "title": "Koszty kredyt\u00f3w hipotecznych ogromne! Mar\u017ca to cz\u0119sto najwi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107",
            "slug": "koszty-kredytow-hipotecznych-ogromne-marza-to-czesto-najwieksza-czesc",
            "description": "Kredyty hipoteczne w Polsce s\u0105 jednymi z najdro\u017cszych w Europie. Wy\u017csze oprocentowanie maj\u0105 tylko na W\u0119grzech. Profesor Anna Korzeniowska z UMCS w Lublinie uwa\u017ca, \u017ce g\u0142\u00f3wnym czynnikiem, kt\u00f3ry na to wp\u0142ywa s\u0105 wysokie stopy procentowe w naszym kraju. To jednak nie jedyny pow\u00f3d takiego stanu rzeczy, na",
            "source": {
                "label": "fxmag.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5meG1hZy5wbFwvbmllcnVjaG9tb3NjaVwva29zenR5LWtyZWR5dG93LWhpcG90ZWN6bnljaC13LXBvbHNjZS1zYS1vZ3JvbW5lLWVrc3BlcnRrYS13YXpuYS1jemVzYy1vcHJvY2VudG93YW5pYS1rcmVkeXRvdy1zdGFub3dpLW1hcnphLWJhbmtvd2EiLCJsaW5rX3VybCI6Imh0dHBzOlwvXC93eWtvcC5wbFwvbGlua1wvNzgwODYyOVwva29zenR5LWtyZWR5dG93LWhpcG90ZWN6bnljaC1vZ3JvbW5lLW1hcnphLXRvLWN6ZXN0by1uYWp3aWVrc3phLWN6ZXNjIiwibGlua19kYXRlIjoiMjAyNS0xMC0xMCJ9&hash=4289048034",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808629
            },
            "author": {
                "username": "FXMAG",
                "gender": null,
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/74421f539f81d61fe6ce2bfcd2fff740fce2ee908015a763313ac9e9b5df5a21.png",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": true,
                "rank": {
                    "position": 7,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": "2025-10-10 15:48:35",
            "votes": {
                "up": 552,
                "down": 8,
                "count": 544
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 149
            },
            "tags": [
                "polska",
                "ciekawostki",
                "gospodarka",
                "ekonomia",
                "informacje",
                "pieniadze"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "Ek18ewnMOlXL0r2DAd95mo5mblProqYB3vbZPpa4zxVNJWQR67",
                    "label": "Zrzut ekranu 2025-10-10 o 08.34.17",
                    "mime_type": "image/png",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c8e50104508f5537012c49e3072a09ae3ead949f68df6205aa9be65605b61687.png",
                    "size": 643331,
                    "width": 1010,
                    "height": 586
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808771,
            "created_at": "2025-10-10 11:35:04",
            "title": "Nie \u017cyje profesor Adam Strzembosz",
            "slug": "nie-zyje-profesor-adam-strzembosz",
            "description": "Zmar\u0142 profesor Adam Strzembosz - poinformowa\u0142 portal Wi\u0119\u017a. By\u0142 autorem licznych publikacji naukowych i ksi\u0105\u017cek. Za swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 spo\u0142eczn\u0105 oraz na polu nauki otrzyma\u0142 najwy\u017csze odznaczenia pa\u0144stwowe. Mia\u0142 95 lat.",
            "source": {
                "label": "tvn24.pl",
                "url": "https://tvn24.pl/polska/adam-strzembosz-nie-zyje-profesor-mial-95-lat-st8692654",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808771
            },
            "author": {
                "username": "Nokimochishii",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/a8ee06dabc0544f17e3efd0dce902377de69e7045b55be2a922dab4a2c1aa324.png",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 384,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 14:50:10",
            "votes": {
                "up": 464,
                "down": 18,
                "count": 446
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 104
            },
            "tags": [
                "wydarzenia",
                "historia",
                "prawo",
                "polska",
                "sejm",
                "sadownictwo"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "Dn6lLgYqMzAP8V2RykvXJGx2NJ8JKWxbepQ4rB3w7ONE5Z0dma",
                    "label": "WEBP_LANDSCAPE_1620",
                    "mime_type": "image/webp",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/1ebf9d6b52a5a58ae2446e799b76efbeb11282d1e63ffb85371bc428a42b3426.webp",
                    "size": 34832,
                    "width": 1620,
                    "height": 911
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808789,
            "created_at": "2025-10-10 11:55:24",
            "title": "Pierwszy raz w historii Polski mamy wi\u0119cej 80-latk\u00f3w ni\u017c rocznych dzieci",
            "slug": "pierwszy-raz-w-historii-polski-mamy-wiecej-80-latkow-niz-rocznych-dzieci",
            "description": "Pampersy dla senior\u00f3w sprzedaj\u0105 si\u0119 o wiele lepiej ni\u017c te dla dzieci. Tak jest od trzech lat w Japonii - to efekt dramatycznego spadku urodze\u0144 i starzenia si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa. Polska biegnie t\u0105 sam\u0105 drog\u0105. W po\u0142owie stulecia 80-latk\u00f3w mo\u017ce by\u0107 nad Wis\u0142\u0105 nawet trzy razy wi\u0119cej ni\u017c ma\u0142ych dzieci.",
            "source": {
                "label": "forsal.pl",
                "url": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/10491245,polska-2025-pierwszy-raz-w-historii-mamy-wiecej-80-latkow-niz-rocznyc.html",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808789
            },
            "author": {
                "username": "SilesianPill",
                "gender": "m",
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/cdb80783ca1efcda0b84c3358360d11105c1335628fd64b566d661993d734d5c.png",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 32,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 14:29:07",
            "votes": {
                "up": 1225,
                "down": 6,
                "count": 1219
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 634
            },
            "tags": [
                "demografia",
                "polska",
                "ekonomia",
                "gospodarka",
                "ciekawostki",
                "nieruchomosci"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "yXz95avQ2mPpEqnVMLlNYKrge8aaj30DA8rWwOJkB746eRbxgZ",
                    "label": "Ktxk9kuTURBXy8zYTE1YmIyYS1lYTQ1LTQ2MWUtYTg3NS1mYTM1NDgzYjY4OGIuanBlZ5GVAs0EsADDw94AAaEwAQ",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6961fb5b97953eea27f7b22cf5a0f41c0c0e6431d6521fa8ff85c7e1771da3c8.jpg",
                    "size": 142146,
                    "width": 1200,
                    "height": 792
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808543,
            "created_at": "2025-10-09 22:54:38",
            "title": "Przywi\u0105za\u0142a psa do p\u0142otu, zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o.",
            "slug": "przywiazala-psa-do-plotu-zwierze-nie-przezylo",
            "description": "Z opinii bieg\u0142ego weterynarii wynika jednoznacznie, \u017ce obra\u017cenia i stan w jakim znajdowa\u0142o si\u0119 zwierz\u0119, by\u0142y skutkiem d\u0142ugotrwa\u0142ego g\u0142odzenia i odwodnienia. Pies cierpia\u0142 przez d\u0142u\u017cszy czas i umiera\u0142 w m\u0119czarniach.",
            "source": {
                "label": "info112.pl",
                "url": "https://info112.pl/2025/10/08/przywiazala-psa-do-plotu-zwierze-nie-przezylo-39-latka-odpowie-za-znecanie-sie-ze-szczegolnym-okrucienstwem/",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808543
            },
            "author": {
                "username": "federiczii",
                "gender": null,
                "company": false,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c3397992/federiczii_mln4DzQL25.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 244,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 14:25:51",
            "votes": {
                "up": 436,
                "down": 22,
                "count": 414
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 37
            },
            "tags": [
                "polska",
                "wiadomosci",
                "psy",
                "zwierzeta",
                "zwierzaczki",
                "kryminalne"
            ],
            "hot": false,
            "adult": true,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "pml3PzYD60n5L9gJ7yekVoEYbkk5o8MZrd2XQvE1BARqwOxbW4",
                    "label": "60-899710",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/05e2e3940477a763bbd6a9481eabc1fe8746cb3be2dcc01a09cd7e78f8ec91d8.jpg",
                    "size": 173890,
                    "width": 960,
                    "height": 1200
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7808503,
            "created_at": "2025-10-09 21:21:33",
            "title": "Ta rasa ps\u00f3w zdaniem ekspert\u00f3w mo\u017ce zosta\u0107 zakazana w Wielkiej Brytanii",
            "slug": "ta-rasa-psow-zdaniem-ekspertow-moze-zostac-zakazana-w-wielkiej-brytanii",
            "description": "Po wprowadzeniu zakazu posiadania ps\u00f3w rasy XL Bully w Wielkiej Brytanii, brytyjscy eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce kolejn\u0105 ras\u0105 zagro\u017con\u0105 rz\u0105dowymi restrykcjami mo\u017ce by\u0107 Cane Corso - donosi \"Daily Record\". Wraz z rosn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105 tej razy pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej pyta\u0144 o bezpiecze\u0144stwo i regulacje.",
            "source": {
                "label": "rmf24.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ybWYyNC5wbFwvZmFrdHlcL3N3aWF0XC9uZXdzLXRhLXJhc2EtcHNvdy16ZGFuaWVtLWVrc3BlcnRvdy1tb3plLXpvc3RhYy16YWthemFuYS13LXdpZWxraSUyQ25JZCUyQzgwMjk3OTYiLCJsaW5rX3VybCI6Imh0dHBzOlwvXC93eWtvcC5wbFwvbGlua1wvNzgwODUwM1wvdGEtcmFzYS1wc293LXpkYW5pZW0tZWtzcGVydG93LW1vemUtem9zdGFjLXpha2F6YW5hLXctd2llbGtpZWotYnJ5dGFuaWkiLCJsaW5rX2RhdGUiOiIyMDI1LTEwLTA5In0%3D&hash=2390831962",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7808503
            },
            "author": {
                "username": "Bobito",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/bc57824da61e71029e6503a62d2c7d64b6183d47c50ebefe82fecf7cfd5e9982.jpg",
                "status": "active",
                "color": "burgundy",
                "verified": false,
                "rank": {
                    "position": 1,
                    "trend": -1
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": false
            },
            "published_at": "2025-10-10 13:52:06",
            "votes": {
                "up": 288,
                "down": 15,
                "count": 273
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 75
            },
            "tags": [
                "psy",
                "pies",
                "psiarze",
                "zwierzaczki",
                "zwierzeta",
                "wielkabrytania"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "VPq197R6zlBmJXW3Q5OZwGNQVngRjekALav04rdpYDxyNEg8b2",
                    "label": "000LQNPNX7AS5B5S-C123-F4",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fc51295bda3326c141b6c55bd7139b6a02e4e1a65e4ce800ade13ca958fafc00.jpg",
                    "size": 50187,
                    "width": 915,
                    "height": 605
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        },
        {
            "id": 7809777,
            "created_at": "2025-10-11 20:05:21",
            "title": "Ksi\u0105dz z OnlyFans. Ksi\u0105dz z osiedla otwiera klub w miejscu dawnego domu publiczn",
            "slug": "ksiadz-z-onlyfans-ksiadz-z-osiedla-otwiera-klub-w-miejscu-dawnego-domu-publiczn",
            "description": "Ksi\u0105dz, kt\u00f3ry zak\u0142ada konto na OnlyFans i otwiera klub bez alkoholu w miejscu dawnego domu publicznego? Brzmi jak prowok",
            "source": {
                "label": "ckm.pl",
                "url": "https://wykop.pl/api/v3/r/links?data=eyJ0eXBlIjoid3IiLCJ0YXJnZXRfdXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5ja20ucGxcL2xpZmVzdHlsZVwva3NpYWR6LXotZGF0a293LW5hLW9ubHlmYW5zLW90d2llcmEta2x1Yi13LW1pZWpzY3UtZGF3bmVnby1kb211LXB1YmxpY3puZWdvIiwibGlua191cmwiOiJodHRwczpcL1wvd3lrb3AucGxcL2xpbmtcLzc4MDk3NzdcL2tzaWFkei16LW9ubHlmYW5zLWtzaWFkei16LW9zaWVkbGEtb3R3aWVyYS1rbHViLXctbWllanNjdS1kYXduZWdvLWRvbXUtcHVibGljem4iLCJsaW5rX2RhdGUiOiIyMDI1LTEwLTExIn0%3D&hash=2136003047",
                "type": "anchor",
                "type_id": 7809777
            },
            "author": {
                "username": "CKM_POLSKA",
                "gender": "m",
                "company": true,
                "avatar": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/ac8daa048ecffed77c5bbd1b6d26940cc6da40a9513163a6ca652d645a4b6926.jpg",
                "status": "active",
                "color": "green",
                "verified": true,
                "rank": {
                    "position": null,
                    "trend": 0
                },
                "blacklist": false,
                "follow": false,
                "donation": null,
                "note": false,
                "online": true
            },
            "published_at": null,
            "votes": {
                "up": 17,
                "down": 8,
                "count": 9
            },
            "voted": 0,
            "comments": {
                "hot": false,
                "count": 5
            },
            "tags": [
                "onlyfans",
                "tiktok",
                "polska"
            ],
            "hot": false,
            "adult": false,
            "media": {
                "photo": {
                    "key": "AXvwaN4mJeDVMWOZkzgYBoke3Mn2jyn0916Rx5b7dq2lpPL8Qr",
                    "label": "168888-ksiadzonlyfans",
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "url": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6532564c4e5c7478d1bb06307c9d3c1760c4ebb25e7a5eb7d06f840f9b999217.jpg",
                    "size": 30615,
                    "width": 620,
                    "height": 349
                },
                "embed": null
            },
            "editable": false,
            "deletable": false,
            "resource": "link",
            "actions": {
                "create": false,
                "update": false,
                "delete": false,
                "vote_up": false,
                "vote_down": false,
                "undo_vote": false,
                "start_ama": false,
                "finish_ama": false,
                "create_favourite": false,
                "delete_favourite": false,
                "report": false
            },
            "archive": false,
            "observed_discussion": false,
            "parent": null,
            "tag_pinned_content": false,
            "pinnable": false,
            "recommended": true,
            "family_friendly": true
        }
    ],
    "pagination": {
        "per_page": 40,
        "total": 10000
    }
}